買左架二手長榮，好食油

早知唔換

飛機

維修費好貴

放咗佢 買過架

B777 定 A330